知唔知有咩串燒係可以飲既？

柑 拮 檸檬

Ok u win

won

咁都捉到分身

做乜鳩？

3.8/10... 仍需努力

你個笑話王自封㗎？

最多60 再接再厲

樓主既on9比較好笑

0/10

強力支援

咁又分身

笑話嚟

好啦

60都收貨

講咩啊你

多謝師兄

捧下場

welcome welcome